絲襪癡漢出沒 見女高中生就問「妳的絲襪是幾針的」

日本大阪街頭日前驚現「絲襪控」出沒，他逢女生就問「請告訴我妳的絲襪針數？」嚇壞許多女性。因附近有多所女子學校，警方研判這名絲襪控可能鎖定女高中生為目標。

《日本集合》報導，大阪西淀川區有女性突然被騎單車的男子搭訕，男子自稱是網路名人「絲襪世界」（タイツワールド），被無視後還繼續追問「請告訴我妳的絲襪針數？」據目擊者描述，該名男子約30多歲，身高160至170公分。警方特地發出警告，呼籲西淀川區市民要小心這個男性。

不少網友吐槽這名男子，如果真的是網紅「絲襪世界」，無法目測針數也太掉漆了吧！而「絲襪世界」本尊得知消息後，也在《推特》上po文譴責假冒他名義騷擾女性的男子。

「絲襪世界」本尊表示，自己住在關東，這一年來都從未到訪關西。年輕時只憑肉眼就能判斷絲襪針數和品牌，現在眼睛老化了，已經失去這個技能。2015年梅田的紀伊國屋書店也曾發生「絲襪世界」騷擾女性事件，本尊推測是同一名犯人。

矮撚

問野都要比人拉

令人不安

10d黑絲

最薄幾d?

腦魔返屋企啦

「絲襪世界」（タイツワールド）